Kährist Kusta Seeba tuli ette ja palus, et tema saaks oma isa Jaan ja tema wahel tehtud lepingu järele 14 Maist 1880. Keiserl. Domeni Walitsusele kui Kotti talu № 52 peremees kinnitamiseks ettepantud.
Otsus. Tema palwe ära täita.
